點睇鄭松泰議員就印花稅加辣投棄權票反對打壓樓市?

而家樓係咪好平?

1:69

熱狗精甩尾啦

呢D野梗係唔企邊啦

係囉，如果佢投反對就過唔到啦

鄭松泰議員自己有樓

唔信「永續基本法」、「2047地契到期」, 又唔上方舟「海外建國」

所以無賣到層樓

選咗一個唔做嘢嘅狗入去

咁緊張樓市既你

係你哋選啫。

真係辛苦佢